你可以控制既唔止你自己既一票

黃既方接既唔洗講 一定出黎投
但係如果自己身邊既藍絲屋企人唔去投票
咁就
最直接既方法就係幫佢保管身份證明文件
要知道老人家無記性 我地後生既幫佢保管咁重要既野好應份
大部分都無咁神心搞呢搞路去證明自己有投票資格去投票
又可以做一日孝子 自己一早去投票之後就帶佢飲茶/行山/行商場
共享天倫之樂 票站聽日發生咩事無人知
咁危險點可以叫屋企人冒險呢

總之達到目標就係勝利
唔好太多道德包袱

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖